一人一個買咗iphone原因

生態圈

iphone ipad mac 聯動
資料互傳 iCloud deta同步更新

俾連登仔呃

呃咗你咩

an機太垃圾
尤其係***

想試下iphone

由3gs用到依家，比apple 氹左入苦海

Restore iPhone 太方便

有錢

那有錢

用慣左
手勢
UI
輸入法

某程度上係因為Plus仔個高登App
之後就因為其他蘋果產品個生態圈，iCloud啲資料，Backup，買咗啲Apps之類嗰啲綁死曬，已經返唔到轉頭

買錯咗

統一，有強迫証

細mon

公司關系用iphone好d......
完

唔LAG機

懶

以前android仲有大mon可插卡換電優，依家乜都無，咪揀系統好過an既iphone

成個生態圈好貴呢
但身邊好多人都係咁

第一代用到而家 依賴左個iTunes backup

因為nexus 5p bootloop

Android太lag

電

an機好易壞

呢個係事實
不過有d野一定要android先有咁先衰

iCloud太方便

唔見電話起碼唔使喊住搵返入面d資料

穩定，美術

貪過癮

平 順
3k幾 se用家

Apple Pay
Mobile E-Banking

之前用windows phone用唔到
Android太唔安全唔敢用
唯有iOS先放心

抽獎抽到 跟住用左一年覺得好正
trade 佢田換SE

android無高性能4吋機
大mon機用到手關節痛 部G4無bootloop都要放

an用一年就lag

用android好撚伏，所以轉iPhone

硬件性能
電池續航能力

呢個真 iPhone se 轉 7plus restore 用左15分鐘就由舊機轉新機。一拎起又用得

1. notes / calendar / number 全部sync 得極快
2. 兩三年都順，有二手價
3. SE 平，又快又好袋
4. 難被中國入侵

面價係貴，計番相應value係便宜
貼身物品俾$買質素，以免苦左自己

Lag9000陰影
自此淨係用iPhone

android login google account都sync晒啲嘢啦

利申投入咗個生態圈 枱機備忘錄打緊嘢 出到去用macbook繼續打又得 iphone睇緊片copy條link 喺枱機paste返又得

電耐用

順、耐用、4.7吋mon

an機幾多gb ram都會reload
iphone得2gb ram都唔會

流暢度

多套

系你老母
大陸殘體字將“關係”寫成“关系”

老豆買錯左

Note7事件

好膚淺咁中意個設計

想同女朋友FaceTime

因為舊個部爛咗

型

唔想再刷rom

好用

一直以來，無論高登定膠登直至LIHKG，啲APP (iOS版) 都係咁高質，同android版冇得比，用過根本返唔到轉頭。

至於慳電、效能高同安全呢啲就唔駛講，大把人講過。

系你屎忽

d case 好靚

same
純粹覺得iPhone好靚

舊時an太癈
轉咗ios就唔想煩 一直用iphone
利申：android 2.x時代

等s8
一出即放ip7

iphone7係我見過最垃圾既設計
部機前後都勁易花 防水連出聲位個到有少少汗水積都可以塞左出唔到聲
最痴線用左半年起碼自己壞兩次 禁禁下自己狂重開
一係就home制禁唔到
最撚百痴係唔買佢icloud又狂彈出黎煩鳩你 想用備忘錄好似傻撚左係咁彈出黎迫你買
反而6s我覺得係最完美
利申 剩係用過ip7 plus

當年用***用到火撚滾
同埋覺得啲case好靚
結果轉左會淨係用透明case用原廠case

an轉se因為想用細moon

7+成7000幾都買到 $8個月都唔係好過份者

打機一定順過android機

人大個左 唔想有咁多野煩

以前會玩Android機刷rom，依家唔想煩，同埋iphone順

有冇拎法式麵包打佢

Chok人的錯 依家用緊成幾部iphone

睇左第一代 iPhone 教主個發佈會之後就瀨野

每年都會睇一次original iPhone keynote

ipod phone ipod phone.......

講完又想睇

Yes....得閒就會開番黎J

比an系統安全 穩定

因為減價減到三千幾就有部IPHONE, 覺得幾抵玩
利申:SE

一部用五年

穩定，安全，襟用

用左太多年android
想試下iphone，一試就變左ifanboy

安全 穩定 耐用 軟硬件質素高 完善且配合良好

因為睇到呢單野

當日收工9秒9沖去Apple shop買iphone

android app樣衰,
apple app 較靚,多D選擇

工作有d app 用ios 穩定d

f2果陣買左部4s之後就回不去了
一直到而家用緊iphone7
電腦用埋macbook 可以synchronize到啲嘢 太方便
電話冇咩事都只會用ios andriod同windows真係唔會慣

同埋細個果陣覺得用iphone好潮

以前用an機用一年就好慢
舊電成日而煎蛋咁熱
跟手就換到ip5
一直用ip到宜家
曾經買過部平平地samsung做後備機
但用唔慣

An機成日彈app疾機出問題
好煩

用左幾部an機都係用左1年左右就又lag又倒水
諗住試下iPhone
依家部6s買左年半 都仲打到機

D 3rd party app ui 普遍靚好多

你冇用過6s 又知完美？

不過iphone 同以前比真係越黎越差，唔係話對tim cook 有偏見，但一路走來，佢上台前後個分別真係好明顯

so9sad but ture

諗諗下都仲有一樣好重要
android play store 成撚日懶開放
乜人都可以擺app上去
濫到 安全性同可用性都成問題

生活態度

玩白貓

第一部iPhone係3G

嗰陣係我啊叔送比我做生日禮物,佢話佢自己用都唔識用，所以送比我。𠴱陣時iPhone未係普及，的確用嗰陣係有少少虛榮感，對於一個中二學生直頭神物，亦都係咁，之後開始每隔兩代就換一部

成套野既用戶體驗
因為有用macbook pro
Syncs d backup 又快
Air drop 又方便
用iPhone 之前係用HTC 同Sony
都係旗艦級既型號 但係一年到多少少就壞左
好多時1年後部機就冇更新變孤兒仔

利申：用緊6s 就黎兩年機

襟玩
Iphone6玩足球小將仲可以流暢過c9 pro

本身iPhone 3s(第一部智能電話)，
之後換左兩次機，
到An機出大Mon就轉左去an機用左兩代，
再之後唔記得Note機無神神無左插卡，
所以用返iPhone

各有各好，
不過無可否認iPhone個操作同流暢度好D

英雄主義

apple pay
相機awb 準
icloud
app 比較高質

買咗6先出se
用咗成年幾
想trade se 但係又好似好on9咁

夠順 用左兩年半都仲係咁順 不過粒電好似開始虧虧地 用得幾快下 係咪可以去天才吧免費換？
利伸6s

用過返唔到轉頭

因為android太lag

第一部完全係羊群
iphone 3G
慢到仆街
裝個app都會hang

轉過會，勁後悔, an機太唔user friendly

靚
好用
同其他products連動

iphone 4 5s 7
三代換機幾好

玩白貓

*已棄

由iphone4開始買，慣左

2007年嗰個就真係好經典

因為有android 所以買多部iPhone

想試下ios

App store好過play store
順
開app快

受夠an機啲缺點
成個系統嘅連動性又冇 用一年半載就lag機 死機
咁我點解仲要用垃圾an拎出去trade機又冇市

67爆炸，當時已經訂左，爆得太勁退左，之後買iPhone。

用左返唔到轉頭

老豆換機比左部5我，之後返唔到轉頭
依家用緊6s

重點

舊時啲AN機RAM太細 裝得幾個app就爆左
Memery幾大都無用

Up嘜鳩
裝野果個係ROM
RAM先係memory
仲要字都串錯

iphone 保值
想換新機時候 貼小啲錢
iphone又穩又順